好撚想養哥基

想養husky

個大patpat

我都好想養 唉

哥基同柴犬

個pat扭下扭下真係好正啊

+1
呢隻係我係ig follow最中意既哥基之一

我果隻已經好老
陪左我十幾年

屋企唔俾養
又買唔起樓

哥基好撚得意

腳短

Why not both?

得意到痴撚線

巴打點訓練佢唔會周圍痾

諗起姐夫果隻

公屋撚咪累死狗啦

私樓仔又話你g?

好得意 可唔可以share個ig名！

可以呀！ig: corgi_coco

有無去過Elsa kennel?

同問

想養德國牧羊犬

西摩最高